★特急！施政報告後-----中原︰買家怕遲買更貴 加快入市

中原地產十大屋苑本周末睇樓量錄得525組預約，較上周急升100組或23.5%，屬5個月新高。中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，本週政府公布新一份施政報告，於房屋方面的著墨明顯較往年多，包括提高按揭保險的樓價上限，二手市場600萬元至1000萬元單位特別受惠，正面消息刺激買家睇樓意慾，不少準買家怕遲買更貴，紛紛加快入市步伐，料本週末二手交投相當熱鬧。

HK01呀 屌你
btw 姚嘉妮呢?

每次都係官商勾結

其實400萬的升到5-600唔成問題

之前好多人就住400內定價，依家解鎖

有理無理升左先

政府志在幫自己同D商家甩手，理得D買家死

過唔到壓力測試，還唔到錢都唔係佢地關心的，佢地賣果刻已經袋袋平安

依嫁仲入市要死唔通唔俾佢死咩

滙豐次按2.0

急急腳趕跳火坑

你嗌價高，但做𢲷歇都要bank肯至得
（根本=bank同你買貨先）

一齊勸身邊藍絲入市

加埋依d消息 想人接火棒 咁害人

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

今次真係爆前嘅最後瘋狂

平衡時空 而家香港打緊WW3重買

如果示威活動真係開始減弱 樓市可能真係劫後餘生
經濟未必會進一步減弱 而家只係死哂D飲食 零售
核心經濟中轉港好難有取代

即係等於賭個示威浪潮會好似雨革咁自動平息

其實銀行係借比你啊
但息係幾多先

why好難取代？

hk已開始支那城市化

因為人權民主法案同區選先暫停咋，第時有爭議，例如國歌法、明日大嶼，一定風雲再起

其實而家已經有爭議
蒙面法、私隱條例
我自己唔敢揣測大眾智慧
只係推測樓市去向

而家係咪真係做P-1%？

我估.............都係升，歷史上香港凡大鑊野過後，支那政府一定安插更多間諜來港

三年零八個月仲多間諜，唔見升？